連登囝半年前換咗大量美金依家點？發咗達未

想換返 hkd 又 bid ask spread 食到蝕
想去英國又要再換又蝕 spread
放返落銀行又流入體制入面
結果 ATM 每日都有穩定港紙出比我用
連登囝呀連登囝，可憐哪

人云亦云 就係咁解

信果班人就死得啦

請問張六常(欣客)(狗隻#36383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇大台結果擺脫唔到羊群心理，換完美金你終有一日都要換返港幣英磅，不如直接買美股仲實際

我屙尿兩腳離地

好多人信到十足十，結果銀行找換店賺唔少手續費 又幫敵人回血

哦

我就換曬人仔
翻大灣區買樓做生意
信連仔就屎得

入晒落first trade 算唔算換左美金

嗰陣吹到邊個唔換=撐政府=藍
炒車師

你換咗好多美金?

信連登囝真係唔掂

算, 財經台手足黎

美金師